Tg動漫谷重新招人

d冗員清得七七八八
想加少少人入黎
入面唔只傾動漫 其他野都會傾下

165男 55kg
鐘意環遊世界
想識絲打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

163女 47kg 20碎
鐘意環遊世界
想識大隻巴打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

招m女

中意出街玩遙控震蛋唔著底搭電梯

乳頭夾繩綁再塞震蛋再放置

係巴士度摷

車震

野外露出

Sexting

命令

主奴都有玩

仲想再explore多d野玩

同中意玩性玩具

都幾好傾同gentleman
之前都係度同絲打出黎玩過

單身 保密 mix英國同香港

想搵m女同搵人傾下淫計

165 A1 01巴
有私樓
空閒鍾意飲下whisky 打下golf
有遊艇 有車

你地入翻去個小圈子post度唔好騎劫人地啦

180 大隻巴
就30歲想搵老婆結婚

150 300磅大隻佬
做地盤 上進返七日
想識玩cosplay嘅絲打

毒撚就唔比交友咁惡？
就算只有1%既機會 都唔代表我地冇可能

多謝大家幫手推post

幫你推，等d cd rom入去

好呀

又一個月

18巴 讀緊U 樣唔錯
做開gym 有肌肉 算大隻
做開運動sporty
想搵個淫絲 先傾計 大家互相了解
可交換相 再約出
識得尊重 會保密 會顧及人感受 暖男feel
最緊要大家開心

啲動漫撚就係咁撚樣嘅質素
噁心至極

20巴 170 普通型毒撚 是個boy
唔樣衰 唔靚仔 存在感冇乜
係毒撚fd之間有人氣
係mk面前賤過地底泥
求add

咪撚騎劫啦
你班死毒撚真係好撚樣衰醜怪兼核突呀

反撚曬你班acg就岩

幾時再出新post 撚化毒撚

出緊啦，而家天時地利人和配合曬
仲唔成機撚下班冚家剷

連牙龜都出山屌柒動漫毒撚 係時候出征討伐了

慘 比持牶部班人騎劫哂